再度被質疑「買榜」？MOMOLAND音樂節目獲一位引發爭議…各家粉絲不滿：無法接受！

時隔多月MOMOLAND近期以迷你專輯《Show Me》回歸，主打歌〈I'm So Hot〉也是繼之前的洗腦夯曲〈BBoom BBoom〉、〈BAAM〉後再次與知名製作人「新沙洞老虎」合作

而在3月26日的音樂節目《THE SHOW》中，MOMOLAND以11分之差險勝音源強盜MAMAMOO獲得一位，節目播出後，引起了許多粉絲們的不滿，提出數據質疑MOMOLAND「買榜」

從計分上來看，MAMAMOO在第一項評分「音源+唱片」分數比MOMOLAND多出一千多分，第二項「MV瀏覽量+專業人員評分+事前投票」分數則是MOMOLAND以總分3740勝出，而這兩項也是最受爭議的部分

另外第一項音源和唱片評分也被指出，在韓國具公信力的Melon、Genie等音樂周榜上，MAMAMOO的名次分別在1～12不等，MOMOLAND的名次則落在19～194不等，甚至在部分音樂榜上並未進榜

專輯銷量方面MAMAMOO更是多出MOMOLAND約五倍，更加加深了MOMOLAND的「買榜」疑雲，令許多MAMAMOO和他家團體的粉絲表示無法接受

垃圾mml, 應該everglow攞先
明明everglow youtube 同銷量都高過mml

mml狗出嚟解釋吓

@nancy.yeji老公

補圖

黑左好多分

Youtube同銷量高對拎呢d獎冇春用
最緊要都係某幾個網音源同投票

mml comeback果陣我仲諗佢地今次咁難攞1位真係慘，點知。。。

仲要事前投票都投贏

Mamamoo有實力係人都知
好想佢地拎一位

戥Mamamoo慘, 歌同舞都正咁多都要輸
利申 moomoo

the show啲1位洗咩咁認真

the show不嬲做開善事

今次又真係無咁好聽喎

mamamoo個四個呀嬸之後都拎到第一架 拎少次會死咩

妍雨短髮已經值一位

講得好！

好賤

屌佢老無CLC同Exid comeback右唔見佢做善事